人大左，發現玩gal game先係自己既歸宿.......

係現實，有時付出係無收獲........無論係溝女定係識朋友.......

但係gal game入面，你無論再唔顯眼，再平凡，都會有唔同既女仔男仔主動接近你，同你一齊做好多野，令你既生活變得多姿多采，編寫一個又一個既故事

只要你選項無簡錯，你最後一定可以同其中一位女主角開花結果，你同個女仔可以有好多刻骨銘心既回憶.......有好多劇情，係無論幾靚仔既人，現實都無可能體驗到........

每個gal game既男主角既身邊，多數都會有一個死黨 .......佢可以幫你助攻溝女, 平時同你傾計，必要時就算自己會受傷，都要為你出頭，就好似white album 2既武也咁

現實自己係個有無都得既小人物，但係Gal game入面，我就係全個世界，係世界既軸心 我可以同好多人結立起牽絆，有好多神奇既經歷

玩得多之後，我發現自己已經去到桂木桂馬咁既心境了 其實單身不知幾舒服

二次元，I am back！

動漫，gal game，小說，figure買完玩完睇完就一世永遠係自己的了

樓主金毛飛

頭髮既顏色，係唔會改變到我係純真毒撚既事實

樓主=clannad入面個金毛

要比智代打爆又要睇住朋也溝哂女，我唔想做佢wo

做ntr金毛得唔得

比智代踢係享受!

佢就係對現實冇幻想先投身2次元呀

我叫佢2次元都唔好咁多性幻想呀

幾時輪到佢

我唔聽啊我唔聽啊!!!! 你同我收聲!

面對現實啦

agger

決定去學結他，去做下一個北原春希

有無玩晒十二神器？
3M有無玩過？玩過上面先叫玩gal game
推介玩素睛日丶媚肉之香

Google完十二神器，發現淨係玩過沙耶,素晴日 同euphoria 有 d game 名好似好變態咁

貓天堂

Agger
特別係見到自己做到隻game入面個mk/毒撚男主一事無成都可以溝到女真係

我都係一事無成既 毒撚男主，只係無主角光環

Agger

人大左就覺得d天王番 轉生公廁劇情最好睇

you 20歲都未夠唔ho扮大人了